同居會唔會屌到悶？

有閪人肯同你同居咩

會，揾sp啦

老母

你日日食屋企飯，會唔會有時想食下pizza或者魚蛋粉？

肯撚定會
問10個10個都係咁答你
話之你條女係三上悠亞
屌得多都會厭

悶咪搵過第2 個囉, 唔係做咩要同居呀

唔係掛

一個星期去一次男朋友屋企
佢都唔想屌

要試過先知
同居一定屌到好癲，諗起都扯一扯
一放工返到屋就想屌，食飽又想屌，臨訓又屌，訓醒又屌，真係好方便

你屌你老母屌到悶？

係

利伸： ex係三上

唔好咁做，好快會無新鮮感

幫佢屋企洗廁所應該唔計同居

唔會，但你唔夠勁就唔好，如果你好平庸，見你日日on99咁，跟住出面突然有靚仔同事出現，人地生活好似好精彩咁，條女有機會嫌你垃圾，

真係無撚你，好多例子

屌閪點會悶，好醜都係閪

反而多左時間一齊 會做左其他野先
之後先再諗扑野
開頭真係會一日幾Q
依加就一日1Q算

仲1日1q 即係無厭wo